anonymous係咪已經玩完？

一年嚟世界發生咁多事，都唔見佢哋出聲，係咪已經玩完？定係又畀支共收編咗？

比msm同bigtech ban晒啦

去同流浮山刀手會合咗先

唔講都醒唔起有呢班人既存在

其實人人都可以係，但有能力既去哂做灰產啦

一個二個入晒迫tech做啦，仲an

NET SEND去左邊?

有料果班搵緊錢 食緊水 同你講理想咩

按道理佢哋嘅理念係守護網路內容開放同互聯網私隱權，就應該唔畀入big tech到做嘅

不過依家個世道難講

4chan變咗廢過兒登嘅垃圾
仲會有anon出到咩

Cyber sec 以前冇禁值錢，依10年個市持續工搵人，有錢搵仲講咩理念。Assange、Snowden果啲係例外

同埋仲有一樣野
今時今日,要以單純tech既方法去攻擊一個system再唔似之前咁易
畢竟十幾年前,都唔會太重視defends,但依加又有SoC,又有CERT機構,pentest又已經唔單止得銀行做,依加幾乎行行都有做,再加埋好多公司都開始用cloud service, 或者security比較mature既framework,呢D framework大多數都有join bug bounty program

老老柒柒,用番以前個套技巧,已經幾乎冇可能攻擊到似樣既新系統
當然,唔係冇得攻擊既,但普遍要用social engineering之類既方法,或者insider threat